警察夫婦受中國領事館職員惡待後向蘋果日報求救

2012歌詩達協和號觸礁事故

一對香港警察夫婦與親友經歷驚險場面逃難，他們6人形容事發時一片混亂，船長更一度聲稱只是機件故障。6個人在甲板重遇，一齊逃生，由4樓游繩至2樓時，郵輪已經45度傾斜，有一艘救援船駛近，六人決定一博，由大約兩層樓高位置跳落救生艇，幸好沒有受傷。一行六人之後幾經辛苦抵達羅馬後向中國駐義大利大使館求助，但受領事館職員惡待，因而在1月15日星期日致電蘋果日報求救，希望香港政府正視及協助

如果仲係警隊撐大陸真心希望佢全家係鑽石公主瀨多鑊

中國越黎越文明架啦

可能POPO近半年覺得大哂，出到國外都覺得自己大哂，態度差仲惡言相向命令人做嘢，加上香港乜嘢資源都俾POPO搶先，又要人第一個救佢兩公婆先，人地一聽到係全球最腐爛臭名遠播POPO，即時都變臉係好合理，返到香港仲要好似小學雞哀救，希望取暖俾人氹返唔喊，真係笑死人，仲話患誠勇毅，個膽細個粒花生，垃圾 !

冇裝 就係咁

2012年，回帶野黎，冷靜D先

中國領事出名垃圾+收利是
得藍絲攞嚟打飛機

2012

事實係黑警不嬲都仆街